「挑戰邏輯極限」帶口罩排隊投票會傳染vs排隊除口罩檢驗唔會傳染

100萬既問題

矛盾大對決